p 牌細七人車推介

邊部二手車好？暫時諗住2008-2010二手車，有無巴打都準備放？
Freed, stream, sienta, wish

mazda5

有 但大架D Voxy 70 系 有興趣 TG 我

咩年份

mazda 會唔會無咁耐用？

ipsum 唔錯

啱啱trade in 咗部5仔，用咗9年，裸驗一take pass

咁聽落幾耐用，但好似已經算大七人車？p 牌仔驚太大架舞唔掂

剛買賣左wish, 幾好渣，整野又唔貴

賣左

細到Sienta同Freed咁確實係易
不過代價係後排連初中生都勉強

09年 wish2.0
屋企全新揸到而家到我揸都冇壞咗

考慮緊wish / stream, 因為二手價平過freed, 車身長200mm 左右，代價係cc 高d 牌費貴d, 但已經停產左，將來換零件會唔會好難搵？

雙田怕乜
架車停產唔等於parts都全停
就算停都有副廠件同劏車件
同埋雙田本身就比較難壞
btw Stream記得買1.8,
1.8係AT, 2.0係CVT

無知一問 , AT 點解好過CVT?

揸過你就知

唔算大
應該同wish / stream 差不多
同年份應該會平過佢地 同埋係電趟門 中排座位靈活
部車大陸/台灣有出 零件淘寶都搵到
新年份齊氣袋 skyactiv

揸緊Stream RSZ
力水

細緊係sienta or freed啦
Stream 同wish 咁長

放緊08 toyota yaris

換左對大燈 rays鈴 頭冚

巴打平d比你

sor自膠 睇漏左你要7人車